究竟咩先係正常樣

同個女仔fd傾開
佢話外表唔重要 正常就得
我:
咁正常樣係咩標準

利申 靚仔

第一眼你問佢肯笑肯同你吹水

影張相幫你評下係咪正常

乾乾淨淨 唔好油光滿面 頭髮唔油
啲牙大致整齊乾淨 無口臭
衫褲鞋襪企企理理 有剪指甲
個人講野同動作大大方方
大致就係咁

有眼耳口鼻